Documento gerado sob autenticação Nº OOJ.015.571.VBS, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS
Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento
 Avenida Paulo Gama, 110 - 4° andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS
dima@progesp.ufrgs.br - (051) 3308-3149 ou 3308-3609
Ofício nº 1764/2019-PROGESP Porto Alegre, 27 de novembro de 2019.
Senhor Diretor,
Encaminhamos  o  servidor  MARCELO  TEODORO  DE  ASSIS,  ocupante  do  cargo  Assistente  em
Administração, para exercício nessa Unidade no dia 29 de novembro de 2019.
Solicitamos que nos sejam encaminhadas, no prazo máximo de 03 dias, as seguintes informações:
- atividades a serem desenvolvidas pelo servidor;
- local de exercício (divisão, setor), observando a hierarquia dos órgãos registrada no SRH;
- nome da chefia imediata, devidamente designada e registrada no SRH, e respectivo ramal.
Informamos que este encaminhamento se faz para reposição de vaga, em virtude de vacância de
Enio Roberto Borsatto.
ELIANA VENTORINI
Coordenadora da Coordenadoria de Concursos, Mobilidade e Acompanhamento, vinc. ao DDGP da PROGESP
Ilmo. Sr.
Professor LUIZ CARLOS PINTO DA SILVA FILHO,
Diretor da Escola de Engenharia,
N/Universidade.
